now新聞主播係咪冇著bar

more

建議你去驗眼

我睇左幾次，我覺得係

鄭瑩